黃店午餐 牛扒

百幾蚊平平地過下口瘾都唔錯
第一次去叫咗個比較平既扒試下先
下次會俾多少少試其他

呢個係正常份量，加50蚊可增量50%

肉嫩，無乜筋

薯條可無限添加，外脆內腍，無萬年油怪味

講撚到幾好食又唔撚比名 你咪撚開post啦都係

屌你老母名又唔開，個post 有咩意義

lm

Top Blade Steak Lab

名呢？無就頭都擰甩你

bbg 正唷

救樓主老母
Top Blade Steak Lab

飛身救樓主

無錯

好彩有巴打救你
如果唔係就中出你

食屎狗 收嗲

見到粒蒜就認到係Top Blade

見到擺盤同香草已經認到
呢間本身已經成日多人等勁耐，而家仲要冇埋夜市

係咪何文田
開左幾年都未食過

何文田 銅鑼灣 沙田

呢塊咩cut

沙田新開？
係屋企附近都未去過
下次返香港試下

新城市廣場

睇落一般
但百幾蚊都OK

Top Blade 正撚到
黑松露薯條

黃店開名唔怕喎

睇標題都估到係呢間
超好食
推！

次次去食都refill兩三次
即炸俾你嚟到實係熱辣辣

ok啦百幾蚊嚟講
花園餐廳都要呢個價

今日兩點左右去唔洗等

薯條任食
雖然我次次都飽到唔使再加

唔知係咪我嗰份有問題
上次四五月去何文田食嘅嗰塊牛好苦
Dirty lemonade 落晒糖漿都覺得唔甜 陣味道好怪
但係啲薯條係好食嘅！又熱辣辣！同埋啲薯條好有薯仔味任食一定飽！

係何文田分店
巴打平時有整開扒
呢啲百幾蚊貨色應該唔會令你有太大驚喜

個薯條係有少少驚喜
好多扒房都炸到好硬

ok,如果係黃話既話下次直接開名

見到隻碟都知邊間

唔叫增量，食埋個薯條我都有8，9成飽
咁樣最舒服
太飽好辛苦

薯條可無限添加

真係無乜黃店係食扒

薯條任食？係就支持呀 當放題咁食先

個薯條d水準唔太穩定，扒係幾好，burger就無調味，要自己落鹽先夠味。

後街牛扒

喉嚨痛

下次想試下佢個usda prime steak

支持呀中

貴啦 蕭生個扒餐最抵

時代咪有 又平又大份

睇個碟都知

幾時灣仔/銅鑼灣開一間